
                      Hay una de las razones por las cuales Casino Royale es la película de Bond más moderna y de mayor octavaje de todos los tiempos, y su nombre es Daniel Craig. Este británico robusto y de orejas caídas, cuyas irregulares facciones irradian de manera improbable un carisma estelar de megavatios, se ríe por última vez de los zumbidos que lo acosan en craignotbond.com por ser rubio, de ojos azules y demasiado bajito (cinco -eleven) por deber de bonos. Craig, de 38 años, no es el mejor Bond desde Sean Connery, sino el primero de los Bonds (el gran escocés Connery, George Lazenby, el encantador Roger Moore, la camiseta Timothy Dalton y el licuado Pierce Brosnan) para perder la condescendencia y toma el papel en serio.
        
            